哈林即係庾澄慶，係同一個人黎，不服來辯！

辯你老母咩死虧佬，人地明明同一個人，你班契弟就懶好笑，我笑你老母生雞仔呀契弟

一個台灣人 一個大陸人

唔識野就收聲啦，人地同一個人兩邊做野咋傻鳩

成班傻鳩岸鳩當有趣，笑你岸鳩你咪嬲囉

一個姓哈 一個姓庾

你叫今日便秘，又名濕鳩啦，又咪同一條撚樣

九唔撚搭八

連登傻鳩講笑話無人笑，真係尷撚尬

咁形容你自己就貼切喇

哈林同庾澄慶係同一個人都唔知，成班匡智仔咁真係拎去堆填都污染環境

同一個笑話第一個人講就好笑姐，後面啲跟尾狗又學人狗尾續貂，東施效顰，真係貽笑大方，失禮死人

巴打細個一定好鐘意睇成語動畫廊

小學讀過下中文咁啦，睇唔過眼啲岸鳩仔無創意又懶好笑咁，真係人唔笑狗都屌佢啦

你講架咋。我就只會講周杰倫係中華民國國民 🇹🇼

我撐樓主！ 兩個根本係同一個人
係得弱智先會講呢啲阿媽係女人嘅野

真正做到純負評

邊條撚屌比正評

on柒9